一 人 一 個 同 伴 侶 扑 野 經 歷 ！

我先！以前因為土地問題. 平時係屋企搞唔夠放, 細路又係下格床, 搞野都要就住就住, 跟住兩個去旅行, 一到酒店check in 入房, 就已經wet kiss, 淨係除左下身就開始黎料, 晚上返到酒店梗係一齊沖涼啦, 互相搽梘液係最正, 卒到我硬哂, 再用pat pat 磨我,我兩隻手梗係玩lin 頭 咁我初頭都係放條野條patpat la位磨, 磨磨下頂唔順後入，因為太刺激, 好快射左 但佢話未到高潮, 所以我用口幫佢, 左手搽d 梘液玩佢春袋, 佢又奶翻我個睪丸,增加刺激感

gay味好濃

海洋公園纜車扑野 搖得太勁搞到成條線停左
仲要搞到成地濕撚晒